I am a fucking genius 廣東話口語點講

我係扑野天才

我真係好撚醒

我真係個屌閪專家

我屌緊天才

我真撚係天才

我搭巴士返學

我眞係天鳩才

我是褔建天才

我是他媽的天才